阿根廷C朗勁d定正牌C朗勁d

一個巴塞一個皇馬

你想講美斯？
佢條垃圾冇資格做翻版c朗